蒙面法一出 香港正式獨立

林鄭出蒙面法
政治問題用法律解決

即刻政府乜都唔做 但要市民收聲

蒙面法一出

大家可以改口號

光復香港 香港獨立

一早要獨立啦
咁多日都受盡委屈
比人蝦到上頭殼頂啦

真係笑死
仲係道蒙面法一出 先至就乜乜乜
一早要嗌香港獨立啦